女神話21號 唔陪佢留喺學校考試嘅話 佢就唔理我

：去野餐
：女神

識玩 一定係帶女神逃學野餐
等佢以為你係叛逆的愛國mk

遲到好過唔到

叛逆愛國mk
笑到仆直

Why not both？

唔去野餐仲叫咩女神?